突發 荔枝角收押所外面開始多人

荔枝角要人已經企滿成條行人路

推

黎緊

支持社工

push

目測暫時有500人

蘋果live緊

要人

唔係判咗咩?仲係荔枝角?

好似等緊上訴

呀！明白。

Pish pish pish

咪聽日上高院上訴, 所以轉去荔枝角

相？

努力
氣氛好重要
只有兩三隻貓就唔好

Pushhhh

藍旗

Push

現時天氣大家焗下囉

Up, 難得既行動post

而加先睇到

警曱甴趕緊手足離開

唔緊要

Wtf why

一定要警民合作

班狗又話人非法集結, 又自己釋法

係時候要有所行動

拉左封鎖線, 唔俾人行近啲

頭先舉左藍旗

極權打壓 香港人 打到底

支持良心社工

有記者？

嘩屌
絲打小心

邊度收風有活動，完全唔知

Pray for him

人多人少我唔介意
我最討厭企响狗公面前縮

tg有行動channel

連登已經廢左
咩活動都唔貼上黎

到左 唔見人 係邊？

聲援無意思啦，一齊坐先係齊上齊落

又block多隻

俾popo趕緊

Pushhhhhhh

大家小心

獨媒有個行動日誌, 你唔跟TG都可以上去睇下, 幫你cap埋

想問幾時完

睇佢封得幾多個安全島

視乎popo
趕緊中

8點半

多謝幫推

Here

工廠區前面都唔俾企

推！

原來班狗0745就出藍旗

記得飛馬係附近

推到咁後？

係
cls

《點解要攬炒》MV成功比黃圈手足騎劫

2021 #荔枝角

有一名持口音的中年婦女指自己來自中国，警告封鎖線內的警員「共產黨唔會放過你地」，警員未有理會。

警方繼續以向前推進的形式驅散現場市民離開。現防線設於青山道、甘泉街交界，有人被扣查。

感謝手足

社工好ball

謝分享

Btw source?

支持社工呀！大家要小心！

??????

g持

支持

沒有阻差辦公
只是冇良法官

社工冇罪

好多五毛上水
連仔做嘢啦
干擾晒啲討論

下，原來齊上齊落得把口
都係嘅，點及得上係屋企涼住冷氣抗爭

公海哨